[
    {
      "id": 1,
      "pregunta": "¿Cómo puedo pagar?",
      "respuesta": "efectivo, transferencia bancaria, mercado pago, tarjetas de débito y crédito con recargo."
    },
    {
      "id": 2,
      "pregunta": "¿Cómo son los envíos?",
      "respuesta": "puede retirar la mercadería por fábrica o se envía en transporte tercerizado a costear por el cliente."
    },
    {
      "id": 3,
      "pregunta": "¿dónde se ubica el local comercial?",
      "respuesta": "lisandro moyano 645 de las heras"
    },
    {
      "id": 4,
      "pregunta": "¿Puedo cambiar un producto?",
      "respuesta": "si, siempre y cuando se encuentre en las condiciones que fue proveído."
    },
    {
      "id": 5,
      "pregunta": "¿qué material se recomienda para pegar estos productos?",
      "respuesta": "se recomienda pegamento ceramico Impermeable."
    },
    {
      "id": 6,
      "pregunta": "¿cuánto tiempo se recomienda para poder transitar los pisos?",
      "respuesta": "una vez pegados a los 3 días."
    },
    {
      "id": 7,
      "pregunta": "¿Requieren mantenimiento especial?",
      "respuesta": "si, se les aplica curador o hidrolacas cada cierto tiempo."
    },
    {
      "id": 8,
      "pregunta": "¿Puedo instalarlo yo mismo o necesito un profesional?",
      "respuesta": "se aconseja un profesional."
    },
    {
      "id": 9,
      "pregunta": "¿Poseen instaladores?",
      "respuesta": "si, son personal tercerizado, no de la empresa."
    },
    {
      "id": 10,
      "pregunta": "¿Son adecuados para áreas exteriores e interiores?",
      "respuesta": "si"
    }
  ]